就快10月1啦

究竟我地要做乜嘢慶佢老母啊
18區打仗？
成立新政府？
定就咁遊行然後又夜晚打獲勁嘅？
無人講啊!!!!!!!!!!!!

快啲幫手諗啊

文宣準備都要時間

推

推
幫佢70大壽賀賀佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告